［求解答］學習水平極差但係想入日本大學

係香港報咗日語課程，佢話一年考到N1水平
但係要考EJU入日本大學
佢係咪要考晒四科 定報一科日文都可以？
因為我對其他科完全無信心。
如果我只係識日文會唔會都有大學會收？

撚大唷！撚大は日本の大学です

夏娃的陰道咩樣

香港周街N1啦

即係咁講 日本入唔入到大學呀咁

肯準備有幾難
全部MC
你入去9填都會入到間野雞中既野雞
而且有d科又可以用英文考
你中學係用英文讀既話根本剩係得日文用日文考

Fラン大學

質素極低既大學我諗會重差過ive。
係考就考勁d，去唔到關東雙雄，都要去到關西出名私／公校。eg.關關同立。

你考完再過去讀埋都成25歲啦

正常人7月出世21歲就畢業

有心讀年齡唔係問題既
樓主唔洗理人點睇

其實家底好讀耐啲有乜所謂
大學不嬲無年齡限制

識人讀咗3個bachelor degree
依家3x歲先fg做緊醫生

學習水平差既話就只能搵文科讀
有一d比較好既大學
你只要EJU既日文同總合科目夠高分都有機會
至於你數學比較叻可以選擇既學校會再多d
英文既成績唔係一定必要 (單以文科計)
睇學校同科目需求 但有一定好過冇
同埋你入到大學英文都係必修
你可以直接考EJU去報日本大學
(利申：係日本準備緊EJU)

仲有唔好以為有N1就會考到日本大學
有N1就考到既大學係有
但野雞居多
唔係就本身DSE考得唔差 只差N1就夠入學資格
而EJU係有記述題
係要直接寫幾百字既文(似係通職個類野)
考完你拎到成績要出願
仲要再寫願書(又係寫文)
書類審查過左仲要面試(口說能力)